勝者為黃 村長踢爆林鄭批鬥考題時序 / 議會抗爭鄭松泰不動如山｜

勝者為黃
村長踢爆林鄭批鬥考題時序 /
議會抗爭鄭松泰不動如山｜
勝者為黃 (第2節) 20年5月19日

香港花生
194K subscribers

主持：黃浩銘，昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: